一齊估下蔣介石dse 幾分?

18分

22

1

3

35

49

1000000

5分
3次夾埋

佢同一般人唔同，唔係用讀書去法定成敗；
就好似你唔會質疑書蟲跑得快唔快

幾分都冇用 傻既

又唔好咁講
本身成敗就唔應該用讀書黎決定
但見佢咁既智商仲決定要retake 有啲為佢擔心姐

D錢咪就係比佢拎哂黎RETAKE搞到要由半山搬去住公屋囉

屌拿星啦

你部發射器干擾唔到佢部機

干擾左個腦